明珠台 TSLOWM

占基利

Ben stiller

第一次睇

唔知講咩

好似幾有感

係咪比人block左呀

咩事
突然爆炸

有賓史迪拿就要睇了

係 我第一次睇

頂級神作

sad story

張相係佢銀包到

套戲畫面好靚
但個故事唔係好帶出到個信息

係戲院會睇到訓著

啱啱果幕

奇幻逆緣都玩埋

真係飛去greenland?

拍到好靚

matrix

講到咁白咁都帶唔出到個信息?

劇本寫得唔好
導演(主角ben stiller)功力唔夠
rotten tomatoes既movie critics summarize左我想講既野 就係
"It doesn't lack for ambition, but The Secret Life of Walter Mitty fails to back up its grand designs with enough substance to anchor the spectacle."
我覺得導演對walter mitty兩次出走既原因同轉變都描寫得唔夠
但靠靚畫面同配樂搭夠
所以套戲中規中距

我屌你老母

張相係佢自己

我再屌你老母

I m lovin it